# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2024, SecretFlow authors
# This file is distributed under the same license as the SecretFlow PSI
# Library package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SecretFlow PSI Library \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-28 12:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.15.0\n"

#: ../../whatsnew.rst:2
msgid "Release notes"
msgstr "发版说明"

#: ../../../RELEASE.md:1
msgid "RELEASE"
msgstr "发布"

#: ../../../RELEASE.md:3
msgid "NOTE:"
msgstr "注意："

#: ../../../RELEASE.md:5
msgid "`[Feature]` prefix for new features."
msgstr "`[Feature]` 前缀表示新功能。"

#: ../../../RELEASE.md:6
msgid "`[Bugfix]` prefix for bug fixes."
msgstr "`[Bugfix]` 前缀表示修复缺陷。"

#: ../../../RELEASE.md:7
msgid "`[API]` prefix for API changes."
msgstr "`[API]` 前缀表示API变更。"

#: ../../../RELEASE.md:8
msgid "`[Improvement]` prefix for implementation improvement."
msgstr "`[Improvement]` 前缀表示实现改进。"

#: ../../../RELEASE.md:10
msgid "v0.5.0beta"
msgstr "v0.5.0beta"

#: ../../../RELEASE.md:12
msgid "[API] delete legacy ub psi function."
msgstr "`[API]` 删除旧版ub psi函数。"

#: ../../../RELEASE.md:13
msgid "[API] output csv null_rep can be specified."
msgstr "`[API]` 可以指定输出csv的空值表示。"

#: ../../../RELEASE.md:14
msgid "[API] delete `skip_duplicates_check` in psi_v2 config."
msgstr "[API]  删除 psi_v2配置里的 `skip_duplicates_check` 。"

#: ../../../RELEASE.md:15
msgid "[Feature] join can be done with one receiver."
msgstr "`[Feature]` 支持单接收方的连接操作。"

#: ../../../RELEASE.md:16
msgid "[Feature] join can be done with ub psi protocol."
msgstr "`[Feature]` 支持使用ub psi协议进行连接操作。"

#: ../../../RELEASE.md:17
msgid "[Improvement] RR22 enhancement"
msgstr ""

#: ../../../RELEASE.md:18
msgid "[Drop] ic_mode"
msgstr ""

#: ../../../RELEASE.md:20
msgid "v0.4.2beta"
msgstr "v0.3.0beta"

#: ../../../RELEASE.md:22
msgid "[API] pir experimental params"
msgstr ""

#: ../../../RELEASE.md:23
msgid "[API] ecdh `batch_size`"
msgstr ""

#: ../../../RELEASE.md:24
msgid "[Improvement] APSI group mode"
msgstr "[Improvement] 重新移植APSI。"

#: ../../../RELEASE.md:25
msgid "[Improvement] tmp dir cleanup"
msgstr "[Improvement] 临时目录清理。"

#: ../../../RELEASE.md:26
msgid "[Improvement] refactor csv reader"
msgstr "[Improvement] 在pir中使用arrow csv读取器。"

#: ../../../RELEASE.md:28
msgid "v0.4.0beta"
msgstr "v0.4.0beta"

#: ../../../RELEASE.md:30 ../../../RELEASE.md:50
msgid "[API] remove BC22 protocol"
msgstr "[API] 移除BC22协议"

#: ../../../RELEASE.md:31 ../../../RELEASE.md:58
msgid "[API] add entrypoint for docker file."
msgstr "[API] 为docker文件添加入口点。"

#: ../../../RELEASE.md:32 ../../../RELEASE.md:59
msgid "[API] allow passing config JSON directly to main."
msgstr "[API] 允许直接向main传递配置JSON。"

#: ../../../RELEASE.md:33 ../../../RELEASE.md:60
msgid "[Bugfix] fix ic mode."
msgstr "[Bugfix] 修复ic模式。"

#: ../../../RELEASE.md:34 ../../../RELEASE.md:61
msgid "[Bugfix] fix RR22, SealPIR and APSI."
msgstr "[Bugfix] 修复RR22、SealPIR和APSI。"

#: ../../../RELEASE.md:35
msgid "[Improvement] upgrade yacl to 0.4.5b1."
msgstr "[Improvement] 升级yacl至0.4.5b0版本。"

#: ../../../RELEASE.md:36 ../../../RELEASE.md:65
msgid "[Improvement] upgrade download uri of xz."
msgstr "[Improvement] 更新xz的下载链接。"

#: ../../../RELEASE.md:38
msgid "v0.4.0.dev240801"
msgstr "v0.4.0.dev240801"

#: ../../../RELEASE.md:40
msgid "[Bugfix] Fix MacOS and arm build."
msgstr "[Bugfix] 修复MacOS和arm构建问题。"

#: ../../../RELEASE.md:42
msgid "v0.4.0.dev240731"
msgstr "v0.4.0.dev240731"

#: ../../../RELEASE.md:44
msgid "[Improvement] Port APSI again."
msgstr "[Improvement] 重新移植APSI。"

#: ../../../RELEASE.md:45
msgid "[Feature] Add Bucketized APSI."
msgstr "[Feature] 添加分桶APSI。"

#: ../../../RELEASE.md:46
msgid "[API] Remove SealPIR."
msgstr "[API] 移除SealPIR。"

#: ../../../RELEASE.md:48
msgid "v0.4.0.dev240521"
msgstr "v0.4.0.dev240521"

#: ../../../RELEASE.md:52
msgid "v0.4.0.dev240517"
msgstr "v0.4.0.dev240517"

#: ../../../RELEASE.md:54
msgid "[Improvement] upgrade yacl to 0.4.5b0."
msgstr "[Improvement] 升级yacl至0.4.5b0版本。"

#: ../../../RELEASE.md:56
msgid "v0.4.0.dev240514"
msgstr "v0.4.0.dev240514"

#: ../../../RELEASE.md:63
msgid "v0.4.0.dev240401"
msgstr "v0.4.0.dev240401"

#: ../../../RELEASE.md:67
msgid "v0.4.0.dev240329"
msgstr "v0.4.0.dev240329"

#: ../../../RELEASE.md:69
msgid "[Improvement] upgrade yacl to 0.4.4b3."
msgstr "[Improvement] 升级yacl至0.4.4b3版本。"

#: ../../../RELEASE.md:71
msgid "v0.3.0beta"
msgstr "v0.3.0beta"

#: ../../../RELEASE.md:73
msgid "[Improvement] add uuid in system temp folder."
msgstr "[Improvement] 在系统临时文件夹中添加uuid。"

#: ../../../RELEASE.md:74
msgid "[Improvement] use arrow csv reader in pir."
msgstr "[Improvement] 在pir中使用arrow csv读取器。"

#: ../../../RELEASE.md:75
msgid "[Bugfix] fix typo in psi config check."
msgstr "[Bugfix] 修复psi配置检查中的拼写错误。"

#: ../../../RELEASE.md:77
msgid "v0.3.0.dev240304"
msgstr "v0.3.0.dev240304"

#: ../../../RELEASE.md:79
msgid "[API] expose ic_mode in RunLegacyPsi api"
msgstr "[API] 在RunLegacyPsi API中暴露ic_mode。"

#: ../../../RELEASE.md:81
msgid "v0.3.0.dev240222"
msgstr "0.3.0.dev240222"

#: ../../../RELEASE.md:83
msgid "[API] expose PIR API."
msgstr "[API] 暴露PIR API。"

#: ../../../RELEASE.md:85
msgid "v0.3.0.dev240219"
msgstr "v0.3.0.dev240219"

#: ../../../RELEASE.md:87
msgid "[Feature] add ecdh logger for debug purposes."
msgstr "[Feature] 添加用于调试的ecdh日志记录器。"

#: ../../../RELEASE.md:88
msgid "[API] modify repo structure."
msgstr "[API] 修改仓库结构。"

#: ../../../RELEASE.md:90
msgid "v0.2.0.dev240123"
msgstr "v0.2.0.dev240123"

#: ../../../RELEASE.md:92
msgid "[Feature] add RFC9380 25519 elligator2 hash_to_curve."
msgstr "[Feature] 添加RFC9380 25519 elligator2 hash_to_curve。"

#: ../../../RELEASE.md:93
msgid "[Feature] add malicious vole psi."
msgstr "[Feature] 添加恶意vole psi。"

#: ../../../RELEASE.md:94
msgid "[API] expose ub psi in PSI v2 API."
msgstr "[API] 在PSI v2 API中暴露ub psi。"

#: ../../../RELEASE.md:95
msgid "[Improvement] Modify buffer size in sort cmd."
msgstr "[Improvement] 修改排序命令中的缓冲区大小。"

#: ../../../RELEASE.md:96
msgid "[Bugfix] Fix SimpleShuffledBatchProvider."
msgstr "[Bugfix] 修复SimpleShuffledBatchProvider。"

#: ../../../RELEASE.md:97
msgid "[Bugfix] Fix flakiness in psi_test."
msgstr "[Bugfix] 修复psi_test中的不稳定性。"

#: ../../../RELEASE.md:98
msgid "[Bugfix] Fix race condition in rr22."
msgstr "[Bugfix] 修复rr22中的竞态条件。"

#: ../../../RELEASE.md:100
msgid "v0.2.0.dev231228"
msgstr "v0.2.0.dev231228"

#: ../../../RELEASE.md:102
msgid "[Bugfix] Fix RR22 race condition."
msgstr "[Bugfix] 修复RR22竞态条件。"

#: ../../../RELEASE.md:103
msgid "[Improvement] modify sort buffer size."
msgstr "[Improvement] 修改排序缓冲区大小。"

#: ../../../RELEASE.md:105
msgid "v0.2.0.dev231221"
msgstr "v0.2.0.dev231221"

#: ../../../RELEASE.md:107
msgid "[API] Rename check_duplicates to skip_duplicates_check."
msgstr "[API] 将check_duplicates重命名为skip_duplicates_check。"

#: ../../../RELEASE.md:108
msgid "[API] Rename sort_output to disable_alignment."
msgstr "[API] 将sort_output重命名为disable_alignment。"

#: ../../../RELEASE.md:109
msgid ""
"[Feature] Support left join, right join and full join. The behavior of "
"difference is modified."
msgstr "[Feature] 支持左连接、右连接和全连接。修改了求差集的功能。"

#: ../../../RELEASE.md:110
msgid "[Feature] Skip duplicate key check if recovery checkpoint exists."
msgstr "[Feature] 如果存在恢复检查点则跳过重复键检查。"

#: ../../../RELEASE.md:111
msgid "[Bugfix] Fix duplicate key check."
msgstr "[Bugfix] 修复重复键检查。"

#: ../../../RELEASE.md:112
msgid "[Bugfix] Fix SyncWait."
msgstr "[Bugfix] 修复SyncWait。"

#: ../../../RELEASE.md:114
msgid "v0.1.0beta"
msgstr "v0.1.0beta"

#: ../../../RELEASE.md:116
msgid "[API] Add PSI v2 API."
msgstr "[API] 添加PSI v2 API。"

#: ../../../RELEASE.md:117
msgid "[Feature] Add RR22 protocol."
msgstr "[Feature] 添加RR22协议。"

#: ../../../RELEASE.md:118
msgid "[Feature] Support recovery from failure in v2 API."
msgstr "[Feature] 在v2 API中支持故障恢复。"

#: ../../../RELEASE.md:119
msgid "[Feature] Support inner join in v2 API."
msgstr "[Feature] 在v2 API中支持内连接。"

#: ../../../RELEASE.md:120
msgid "[Feature] Migrate ECDH, KKRT, RR22 protocol in v2 API."
msgstr "[Feature] 在v2 API中迁移ECDH、KKRT、RR22协议。"

